火魔法係人定鬼做真係咁重要？

點解大家咁想將火魔法/掟磚/打狗等行為指責為係鬼做？我地唔係成日話要攬炒，要行動升級既咩？而家終於有人出黎升級武力，大家見到火魔法車埋班狗，仲有掟磚，打狗，甚至斬狗，睇到狗受傷不知幾撚開心！

唔理係鬼定義士，總之有人幫我地開左個頭，我地應該食住個勢，玩埋落去要做到真正核彈都唔割蓆！

一句講哂，支持火魔法師

升級還升級
指責狗還指責狗
其實兩樣野可以並存
因為從來都無人指責過義士
但我認為今日既都係狗做既

真係好重要
指證係狗放火魔法之所以重要
唔係因為可以幫手足做道德上嘅辯護
而係因為可以作為證明黑警帶頭犯法嘅黑材料
亦係他日手足響法庭上辯護嘅理據